個人覺得真係唔好叫「解散警隊」

叫「重組警隊」會好啲
建議方案：
清算本來前線有濫權嗰批
更改警察入職要求
用game test測試個性 評估適唔適合做警察

突然叫「解散警隊」 冇一個實際方案
坊間好難接受 帶到外國更加難接受
人地一句問「咁之後點？」 都好難答
因為未有一個補償方案

利申：好憎警察 但覺得「解散警隊」只會突然間放咗30000暴力傾向嘅人出黎 件事更加差

解散警隊 一定會清算埋啦 屌 咁撚順攤放佢地出黎咩

講到真係解散到警隊咁

淨係解散？咪益佢！

好多個都要終身監禁 謀殺罪👿

事實好多人都真係得呢個諗法
淨係令眼前見到嘅警察消失
但冇諗之後嘅事

係清算所有警暴呀

叫清算警察都好
「解散警隊 刻不容緩」
呢句真係太空泛

應該叫： 起訴黑警 終生監禁

認同
唔好好似D“中立”講ge
總之破壞就唔岩
到問佢有咩做到又比唔到建議出黎咁

重組警隊係大方向

清算警隊 刻不容緩
重組警隊 刻不容緩
邊個好啲？

光復警隊？

負評嘅可唔可以討論吓？

同意

事實上係比壓力班黑警，比佢地知道我地已經忍夠！至於解唔解散到，根本冇人知！